間公司下任ceo搵左business head來做

但係it公司黎
係咪會好快玩完

屌你呀

Apple?

寫定cv啦